(眼鏡撚問題)舊眼鏡點處理好

以前一年換一副 累積左五副眼鏡你地會點處理

我會一次過帶曬上身

拎去眼鏡88洗眼鏡，之後交低比職員再走左去，咁好自然對方又唔敢扔左去，唯有珍而重之咁幫你保管

好狗我鐘意

召喚所有眼鏡jj